曾經痴心的我 何以始終跟你分開

曾經留下快樂給我

阿四

盲目愛盲目愛愛著你深